原來諗一個人諗到瞓唔到真係好辛苦

無論做咩
都會諗起佢每一刻都諗緊佢
無數次想放棄但都唔捨得
明明佢對我又差
又當我咩都唔係
呢種感覺真係好辛苦
點解咁多年嚟遇到嘅都係人渣

係😭

做乜諗野1

琴日嘅我係咁
希望今晚咁會

控制唔到自己

諗緊邊個?

想諗佢。訓唔著。訓唔著。又諗佢。
終於真係諗佢。然後你成晚訓唔著。

諗咗半年，一直放唔低
好辛苦

遇到既人渣多到已經無感 以為遇到個好 都一樣衰

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》